【公投】香港之歌 VS 美國國歌

無VS 呀吊你！！！爭咩丫兩首都唱晒咪得囉！！！

中秋節今晚成晚流流出唱晒兩首唔得架咩？出去遊行咁多時間唱晒兩首唔得架咩？和理非連呢啲都做唔到，你唔好話你係香港人

驚左你地唔記得唱美國國歌要注意啲咩，留意番呢個巴打之前嘅提醒：

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

兩隻歌冇衝突，唔會被取替，兩者都有重要性

我諗美國國歌唔係咁易個個一齊唱，隻歌有d難度，搵識既人帶唱同播歌，識唱一齊唱，其他人肅立同右手放心口，最後嗌 USA! USA! USA!

y not both

自推十次！

黎明來到，要光復這香港！

O Say can you see~

仲未背好美國國歌個啲手足，幫幫手背埋首歌！！！

why not both!!!

both

非常同意! 兩首歌其實都應該予以尊重，美國國歌更需要特別注意！

睇標題仲想入黎屌柒你